立法會大會就黎完

鄭松泰議員生命最後倒數

食熱狗了

挽留

完啦

永續熱狗🌭️

松泰 2016-2020

熱狗而家唔扮 全力奶共會唔會令到阿爺比票佢

建制影緊相

松泰有無企埋去

應該返左後台食熱狗